Turnitin 個AI好蠢

Turnitin如果連 ’the environment’ 呢個phrase都落similarity，呢個世界仲有咩詞語可以代替’environment’ ？

應該係個 prof set similarities set 到好低

不嬲係禁

How come

發明turnitin嘅人一定要死全家，全家慘死

最後啲professor都係睇個%啫

不嬲都係 case by case 咁睇架啦
無人齋睇 % ，而係會快睇篇文 flag 咗嘅地方

有咩事咪同 department appeal

我試過連 page number 都俾佢捉 similarities

呢個野不嬲都係垃撚圾黎
寫自己個名都highlight

連你自己個名都會

on9，係得你地先咁在意
不嬲會睇埋內容

而家啲UG咁撚低質素嘅咩

冇大紅都唔洗理佢啦